開心速遞 (349)

見咁耐無人開po, 決定開左先，因為今日想開定個位爆炸

留名。
撐你呀，絲打！

笑死

估計今晚半個po

有啲難度

被孭住嘅格仔衫係邊個？

前日大學果集Bonnie，反而尋日熊家就冇咩必要咁出現，係都講佢見到安仔撩肥妹嬲豬啦

壯

Ready Go

前日大學果集冇Bonnie

十零版可能得嘅

Veuns成日嫌棄池富，但池富而家有電影拍，AV姊妹花會唔會貪慕虛榮想起金剛門大戰金瓶梅搲返個角色做

今晚播#819

嫌棄池富係因為佢啲尷尬野而唔係因為錢，要錢既野亞考都叫暫時滿足到佢，但之後就唔知了

真係會交待返凌仇嘅元宵之約呀

咁奇怪？！出哂預告但文字跳咗集？！

睇tvb節目表見到

最新時空穿越玩法

係，剛剛都見到，cctvb JM9

之前出咗文字預告調集數已經夠離奇，今次出埋電視預告都可以臨時抽調

想睇
不過隔咁耐先flashback好怪

公事包連同手指全部留左起Office

出埋預告都可以調
做咩撚
即係今晚係3E和曹總？

係未膠層都頂唔順水野亞龔

搞乜鬼？！係咪直情唔播呢集定係點？！
就算收起唔播住，唔代表之後大家會好開心咁睇嗰集囉！

岩啦 撚狗啦
玩爛開心速遞啦
仲好 有個機會罷埋tvb

可能編劇腦閉塞未諗好

曹總擺脫Helen後的首個主線

其實既然預左比人鬧，咁夠薑寫得出拍得出佢夠膽就應該照播宜家臨時到播之前才轉來轉去重要消失左，其實咪重奇奇怪怪

應該唔會抽起唔播掛
可能好似Ma姐和安凌咁遲啲先播？
不過而家播唔播都係博屌

劇組係咪驚我地唔推po
都未到8點已經搵啲嘢來博屌
而家已經推左2版

屌好撚嬲
再出垃圾劇情唔撚會再睇
等摺啦tvb

佢而家個節目表入面星期五和星期六都係播姬不可失

第一次有棄劇嘅念頭

不過最大可能只係節目表出錯

有冇人起睇緊電視留意下有冇預告

真

頭先好似有絲打話睇到3E果集的預告？

呢輪真係得呢條線好睇又好笑

下集預告出埋臨時改真係聞所未聞

其實編劇寫完垃圾啲橋，演員們要照做已經好無奈，跟住辛辛苦苦成team 人拍左一集出，臨到出街，連電視預告都出左先來抽起，其實對唔對得住全team 人呢？

難聽啲講句，寫得出而又批準左可以拍得，就要諗下會有咩後果，係怕被人屌就唔撚好咁樣寫，寫得出就唔好怕人屌

可能回收改劇本重拍，係咁都算民意勝利

如果呢集有真配音員客串，冇左就太可惜

8字頭真係好睇嘅得Terry果集同埋凌仇呢集
Terry果集有深度

點樣重拍
個時間線咪錯曬

今晚嗰集好似悶過龔水喎
膠層jm9

一係由一開始唔好出預告！
龔水黨內心掙扎咗差唔多一日
依家先玩唔播
大台你係唔係有病？

全部龔水線順延

還我龔水線呀屌

做哂心理準備先唔播
點撚樣呀
全部冇撚播啦
900集cut7佢啦

過到審拍埋播埋預告都可以cut，到底內容會比人屌到咩地步？ 搞成咁當初拍版話OK嗰個好大責任！
第一次對呢個團隊咁失望！ 我仲嬲過463！

開心速遞劇組係咪有責任出黎解釋番依家到底發生咩事
由上星期出文字預告開始不停改播出次序
星期日出左文字預告又抽起
今日本來播嗰集連電視預告都出埋又抽起
唔好話我知你地見到由上星期開始群情洶湧就不停調黎調去
如果劇組由構思到編排到安排播出都唔覺得有問題嘅
你地就應該可以承受播出之後嘅一切反應
依家你地真係對得起一眾日日捧場嘅觀眾
一直全心全力支持龔水嘅龔水粉絲咩

即日抽起咁大件事,
應該係好高嘅高層先有權咁做?
(定係我見識少 以為算大件事)

jm9星期五六播同一集

因為未改完

點解呢排啲安排咁混亂，呢幾日已經有兩次臨時調動
集數可以話抽就抽話調就調嘅咩，唔連戲都由佢啊？

我同意咁大改動係一定有特別原因先咁做，因為正常唔只有香港播，好似馬來西亞個啲都係同步播放？！咁樣一改唔係會連其他國家都有影響嗎？
咁臨時改動唔可能係普普通通就做到吧

某闊太是阿龔fans，嚴重投訴

唔洗member啦
反應比佢地睇架麻

未必因為比人鬧抽集數
劇組比人鬧得少咩 仲識借對白串鳩觀眾添
不過因咩事呢幾集集數咁混亂交代吓都好應該啦
失而復得再復失
玩鳩龔水黨咩

大馬而家係咪仲係播先過我地一集？
有冇人fol開啲大馬的開心速遞fanpage知道？

下集影像預告出左，絕對唔係平時的情況喎

唔知有冇膠層睇緊呢
其實你地抽起唔播係會俾人屌得更加勁
唔該你地好好解釋

諗呢條橋出嚟，仲要擺落龔水臨近一週年時已經抵屌，加埋啲咁嘅安排，真係唔屌唔安樂 我好難相信係同一個劇組做出嚟嘅事

呢啲情況監製應該解釋啦

而家先睇返前日果集
原來安凌share 同一枝飲管

btw 已經對套野無乜期望
佢鍾意點調就點調啦
但調得咁突然十有八九都係關政治野事

如果政治就係係可能今日發生嘅事有關
但唔覺有咩大事...

不過係冇咩期望 CP Fans 會傷心啲
普通觀眾都有被玩弄感覺

支持

雖然好多人鬧，但希望劇組冷靜D放鬆D去解決問題，免得一錯再錯再三錯
解決問題其實最緊要想像力，再加D誠意

不如3E扮水野亞美啦，角色形象上佢先最似，阿龔唔扮禮服幪面俠可以扮天王遙

就咁睇文字預告同電視預告，唔覺得有政治敏感，佢係扮女戰士唔係扮Winnie the pooh
講到扮女人，開心速遞成日做啦，一啲都唔奇了，所以完全唔知為咩

或者本來如果唔係預告穿左橋，見到亞龔既女戰士造型，龔水黨應該無咁快已經屌緊。咁首先又係劇組同做預告剪接組既問題啦

都係個句，拍左板覺得可以拍出街比人睇就唔好縮好似上面巴絲咁講，劇組都已經成日比人屌啦，我唔信真係會驚囉

有班人投訴，所以抽起咗

第三張係隻figure正版，第一、二張係TVB改色板

果然又係性別定型 貶低其他文化
唔抵幫

到底邊個諗條橋出嚟架？

講到性別定型，咁上次假大肚咪重嚴重，係這裡都被人屌爆了

原來係咁

咁真係應該會好合理咁無奈取消呢集

都係果句，如果有真配音員客串就可惜左

復仇者聯盟比人告咗未

劇透者聯盟

其實係㗎 但果次未播到大家都唔知寫成咁

肯定拍出嚟實在難以解釋點解阿龔會扮亞美睇完預告更加唔似FF劇情，兜唔返就斬咗佢算數上次813熊不甩已經屌緊點解要亂改阿水人設，今日再改埋阿龔嘅 係咪覺得平時過場派下糖到主線就可以亂鳩嚟 咁一開始就寫好佢咪唔會被人屌囉，有邊次主線播完龔水黨唔係踴躍留言表達睇後感？一次唔聽兩次唔聽次次都寫到偏離人設先安樂 好啦而家終於知瀨嘢 搞到我地龔水黨失望之餘亦都浪費晒演員嘅付出！好嬲呀

呢個已經係編劇老毛病
以前都成日性別定型 只係而家仲寫呢啲扑鬧
上次區嘉慧寫埋啲垃圾出嚟都開名屌

編審同監製同樣有責任 編審應該大啲

話時話，成件事係未有D似阿龔平時D計

演員最慘 白拍一集 冇出街冇錢收

個預告算唔算出左

應該唔算啦

cctvb驚侵權多啲
總之都係衰
邊個唔做足research就拍呢集

識玩
抽起都好 唔想睇龔燁依個角色淪落到扮女人

遲睇早睇都係要睇 真係唔合理無論幾時睇都係會屌咁不如痛痛快快俾我一po過
希望真係睇完覺得唔make sense先翻轉頭啦
唔係嘅真係可以屌到編劇穿窿

每次都為求gimmick寫埋啲浮誇低俗劇情，真係難為演員，不如九百集收皮算啦

老老實實 依家啲劇情仲差過463

而家應該唔使睇了
TBB應該唔敢播

上次復仇者果單都話侵權
後尾冇左件事？

老老實實463衰收尾 全集幾有戲味
嗰陣細路仔唔識世界屌得太早
原來一屎還有一屎

睇到依排d劇情就覺得係時候完

無果個公仔的阿龔黑歷史，遲D變彩蛋都得嘅

同意463成集都正
由其係部𨋢果場戲
係衰收尾

依家愛回家都咪都衰收尾等摺？

忘了愛仲唔夠黑？

900集6月頭就出街
加唔加集應該下個月會有結論

忘了愛make sense，年少輕狂

原來係呢個問題
咁我寧願佢自己整另一個道具figure
不過佢投訴既其他野冇咩意思
俾一個形象好既主要角色好認真咁鐘意cosplay鐘意ACG其實幾好，如果佢搵宅男做我會覺得歧視

以tvb一貫做法應該會唔理質素繼續拍
拍到真係冇人睇先完套劇

點都似過埋今年㗎啦 而未決定結局時劇情差就肯定

嘉寧導演有嘢想同大家講:

當觀眾係狗咁撚真係唔會想再睇

平時一定補拍/避開個公仔再出街，但以龔水黨尋晚的反應，順勢cut左居多

高層點會理連登仔啊
當初主題曲屌咗幾耐先轉就知啦

仍然支持過多個新年/元宵/情人節先結束

如果唔係安心單嘢，分分鐘而家仲聽緊一雙手喇

唔好啦
咁好機會比你抽起又拎返出黎播
我唔想睇龔燁扮女人呀屌
ff都唔想呀

Hi 導演
原來劇組真係有睇

廸廸尼同cctvb frd過打band啦
日本人對版權呢方面睇得好重
隻公仔除咗顏色唔同其他嘢連姿勢全部一樣
好似買現成figure然後噴第二隻色咁
同上次真人模仿嘅性質唔同
呢次如果被人告應該好易入到

希望一陣曹總可以幫手消消氣

呢集由頭到尾都唔應該存在，龔水316咁大份禮真係多撚謝！

其實我唔反感龔燁扮女人
講真我都識人係中意變裝 又係中意ACG

不呢啲劇情加老翻就算啦
如果正面寫有呢面點透露俾阿水知 應該好多內心戲
不過fans 唔會中意同編劇能力 都係算吧啦

扮女人有咩問題

+1
佢係好認真咁鐘意個角色

如果再拍可唔可以編劇編導重新審視一下主角應有人設先再拍
可唔可以唔再爲爆點亂改人設
無啦啦爲左迴響要龔燁扮女人完全唔合理
由尋晚預告播出之後真係崩潰左好耐
再咁落去只會浪費演員嘅努力消耗粉絲嘅熱情

俾返Credit：Facebook Lovelive！吹水區 Cap圖

導演如果你睇到嘅話反正重拍可以唔好摧毀阿龔人設嗎 將呢集修正返啦啦

係未即係阿水扮

屌點解要加個咁嘅人設比阿龔？編劇你哋係咪痴咗線？

真係當燁巢水占嗰集係死
龔燁係屋企收埋咁大一個透明箱擺figure
而阿水係818先發現呢樣野
編劇你哋真係以為龔燁屋企另藏密室？

其實如果加人設話龔燁鍾意動漫覺得冇問題
親身上陣cosplay真係未必一定要
不過如果話排隊去動漫展買寫真都會想睇

唔好意思我唔太明,
我理解有人唔想佢真人扮,
但總監大人鍾意依啲公仔有咩問題?

其實真係噴過隻色就過到骨？
定係啲detail位改咗先唔算侵權？

安仔幫00去骨
因為00lun唔到

睇返點解呢幕冇打格仔嘅？係唔係想俾人睇00有幾大包？

我欣賞李莫仇同佢啲IG followers有互動
如果安0都會就好啦

好撚灰唔想睇

長腳

咁正經又悶架啦

大陸劇即跌

鳩估下下個月會唔會宣佈加集數

唔係新登場角色，已經演咗幾百集，真係無跡象龔燁鍾意ACG

最重要呢個人設睇怕都一集過，真係諗唔到喺咩情況下有機會再強調龔燁鍾意ACG，除非編劇想將個結婚場地改裝成美少女戰士主題

如果話佢專登請假去動漫展 又唔想俾接龍啲人知
跟住死暪住阿水 咁姿整仲要等會展開門 身水身汗排應該幾好笑wor

點解星期六816 818唔見左？

開波

可以俾阿水知道啊龔嘅過去 等佢哋多啲講自己野都好

3E唔夠衫係未上次跑步果件？？

冇問題
主要呢排龔水劇情寫得太爛
加埋316冇一週年
想屌下咁解

三姨婆

阿水扮咪同當年尹德如太似

屌，好想睇3G

我失望係對呢條線整體，唔識講。
睇返一年前嘅龔水線再望吓而家就好失望，編劇先設計搞笑點再塞個故事落去呢個手法殺死緊呢套劇

曹總識食

出公海，豹哥好熟

阿叔淨係想埋曬果啲嘢

其實我覺得阿水扮月野兔啱D

主要係之前冇鋪排過龔燁有呢樣嗜好
之前600集都冇交待過

曹總同熊家三姊妹早已上過八卦雜志，今次繼續跟進

3e

點解唔係龔燁扮女人既？

係喎 預告唔係依集

老豆陪你青春

點解唔係播預告個集

為左有貨出不斷改唔同角色人設
最緊要誇張滑稽
亦唔會理同角色原本性格有冇衝突

係囉，做乜改咗？

13咪半
咪當年大閰生去過。。比錢班工人叫佢地買呠酒....

嘩，成隻手車埋去

四大天王

三E隻腳好幼呀

3E phychembio都有所涉獵

點解唔叫金城安出馬

Ching, 你都年紀唔輕wo....

阿水的青春vs阿龔的青春

安凌邊集遲啲播？

我仲以為自己記錯，明明今晚龔水，突然變咗3E

前面鬧左七頁，一陣自己睇啦

唔可能依家仲當佢哋係偶像啦

有人投訴

其實我覺得00鬚根look仲好睇

懷疑對方偷錢嗰集

嗰集遲咗咩？
淨係知嗰集on9

今次阿水扮黎明

好在無bonnie

廣告？

三姨正到

安仔條女呢？

紅色bra

自己相變劇相

係，成件事本末倒置，先設計笑點再作個故事出嚟，完全唔諗吓之前自己到底寫咗啲咩
其實再係咁樣真係不如靚靚仔仔收個尾算，我唔想自己咁鍾意嘅故事腐爛成咁

其實只係海外預告有出，文字預告無出過
未正式拍板之前應該唔少集數調前調後過

有幾大包先

點解阿叔成日鳩下鳩下咁

諗起呢個

猜測係動漫版權代理投訴

咩料阿叔瞓到咁

一嘢仆咗入個屍櫃

三姨點解而家集集著短裙 好撚淫

3E想點

其實做冇問題，但唔好好似之前少欣單野咁醜化小眾當搞笑

但曹總幾正
Btw 師兄鐘意kishi？ 想問好耐

大體老師

好明顯被黎架佢又無話自己無着

有打底？

呢集做乜鳩

係啊，鐘意左幾年

三姨做咩

呢集幾好笑

3E玩乜鳩

阿叔

最推佢

少咗個人都唔知

被遺忘

完全唔記得左阿叔

嗰集個大綱由邊pair演都無違和感，即係唔係由角色人設發展故事，只係用噱頭作個故仔再隨便塞畀一pair演

阿叔向邊？

3e隻腳 比人sm黎？

係個屍櫃到訓緊

編劇究竟想點？3E人設改到咁仆街，如果佢係我屋企人，我真係會想打鑊佢

3e對腳幾正

其實短裙通街有，我地唔應該滿足

下一套新劇咪又係呢堆演員改個名拍埋同一樣野

蘇韻姿正喔

想睇熱褲

3e人設越改越唔正常 係咪得罪晒幕後

笑貧不笑叔公

差d死

想做老師

佢著左幾百集牛仔褲
有腳睇已經好好

愛回家好似冇

阿伯食波餅

諗起d靚女比阿伯圍屌既av

3T戀幾時返嚟，明明有得寫落去

死廢老根貪錢

咁點解唔塞比安Bon佢哋實啲fans實會好開心

嗰條係肉色緊身打底褲呢㗎
佢條三日冇沖涼既底底俾莫仇除咗笠咗落舍監個頭到

每個角色都正正常常咪冇特色囉

反而bonnie就封左對腳

根本呢套嘢就係叔公carry

今集好奇怪

Rebecca

葉碧嘉

唔好啦, 都係配佐治好

眼鏡娘

請問大家姐去咗邊？

rebecca真係親身做翻舞川內褲子
點解jenny唔做翻懐山紀子

休養？

其實3e條腿瘀晒咁
好難相信無事發生囉

仆街阿叔笑撚到我

早排收咗傷
最近先拍返

FYY 叫乜春

趁今日大家咁多意見就講講之前第三屆開心盃個預俾cd rom嘅偽許願池,
綜合大家comment 主要有以下幾點:
-唔想睇屎尿屁核突嘢, 同埋阿叔大嗌/噴嘢
-唔想集集清, 例如角色嗌交冷戰超過一集
-想解鎖角色 eg Joe 佐治父母
-唔想睇藍絲
-唔想見到用支那term, 港劇應該用港term
-想睇多啲mix&match
-想睇古裝/武俠
-感情線有突破, 寧願主線隔耐啲都唔好拖 eg龔水輝蓮
-唔想老土誤會＋臨尾坐低解話(尤其熊家)
-想一星期5集

另外 最高分係95分, 最低20, 中位數47

未玩過嘅可以click依度：

估唔到Rebecca一飾兩角之前重有本寫真搵jenny拍, 遲下係咪會搵埋佢演

今集不如唔好寫
搞到3E奇奇怪怪咁

或者遲d會有

因為今集主題係「消失了的青春」

識食

其實有得諗 阿水反串過

冇啦，懷山紀子605出過真人

開新膠劇同做爛套劇係唔同
呢排啲質素直線下滑

做咩呢排變左教育電視
前幾日就走塑
今日就海上撒灰同埋大體老師

單立文值得一個男配

終於見翻潮生
估唔到Rebecca親自做

阿叔而家都冇波睇喇
得翻土超和俄超

港超

安仔用3E真人同佢地出去玩嘅相

乜水？

港超唔駛通宵睇

屌我想睇阿龔扮女人喎做乜抽起

其實不如認認真真開條長線比3E喇
而家3E出親都係啲一集的劇情
人設又唔穩定 劇情成日都奇奇怪怪
熊家主角冇理由靠呢類一集劇本撐起個角色

唔駛 所以牙叔唔洗捱夜了

因為之前600集都無諗過要鋪排龔燁這個人物，所以覺得宜家鍾意加咩就加咩

如果係講去鬼屋探險好似會好睇好多

阿叔係熊家嘅存在感接近0

咩事

唔係掛我成日都覺得佢鳩叫好煩

唔介意劇本好壞

Carry到呀
成集牙叔笑撚到我

編劇冇橋如果開套新劇搵翻同一班演員唔同look啲人設唔同曬應該會有野寫

阿伯啲棺材本都要

點解佢有抗拒曹總

拍返套古裝愛回家囉，好似皆大歡喜咁

會唔會阿龔由細扮到大，龔友口中的阿may的真面目

都好

Rebecca 親自做正

其實都仲有好多嘢未寫
應該夠加多一次集
唔使咁悲觀叫收皮住嘅

係呢期嘅劇情令人悲觀

其實work接龍王朝 威仔係皇帝
係睇想要清朝定唐朝
威仔合法娶老婆

但編劇未必想寫

其實如果現有的線編劇冇橋
咪試下開啲新嘅線
例如3G同埋Joe
一來比多啲時間編劇度橋
二來寫新嘢多啲新鮮感

熱門cp都係拍d傻白甜正劇劇情算數
其他可以玩cls劇情

唔要清朝，好密實

3E同Venus應該未試過古裝？

3e試過清裝同一集仲有美麗

傻白甜
冇劇情淨係玩噱頭不如轉行做台慶趣劇算

再玩大啲嘅可以寫接龍某啲人過檔去其他公司
以前愛回家都試過馬壯佢地幾個去戴守查
原因可以好多個
例如話有班人想另起爐灶
過左檔之後新公司有嘢可以寫
走左嘅人同留係接龍的人的關係又可以寫
最後要收線嘅咪話接龍收購/合拼之類...

最好新公司有大小姐

咁直接寫大小姐開新公司

佢而家得翻幾萬蚊

係咩 我係咪miss左呢partbtw 唔中意凌仇戀

傻白甜起碼唔會得罪人
最多致敬下韓劇日劇d經典橋段囉

而家講人設崩壞
大熱cp邊個角色又傻又白又甜 送水輝啊?

大學線安凌壯佢地grad左之後都好多嘢寫
最簡單就係寫佢地一齊創業
唔一齊創業可以發大補習社嚟搞

蓮輝咪就係玩劇本玩致敬起家
咪又幾好睇

大小姐要復活容咩易

龍力王個名就值就十億

你係咪逐格停去睇凌凌
仲痴過李莫仇

拎下時事議題嚟都大把嘢寫啦
唔使佢講政治嘢
好似孝國dse綠柚子、同性戀個幾集印象仲好深刻
抽下網絡話題水又得
珍妮同呀john偷情影手指相 劇透者聯盟
但我呢排冇一集up得出劇情
編劇們係度唔到橋定冇心度橋 我覺得好多巴絲都心裡有數

第一日識Izzy？

想當年（其實都係去年初）集集追一集都唔想錯過，舊年初三個集係我心目中嘅經典。明明可以寫到高水準劇本，而家搞成咁

好似係得夜訓關少少事 但都唔係時事
究竟係唔想寫定唔敢寫真係冇人知

啱啊
劇組咁有性格點會怕屌

但會驚比人告
買現成嚟改裝仲咁大聲講出嚟，仲講到好聽大眾意見咁

726 下海記
766 年宵
786 情人節
810 偏心tree根
812 女殺手
817 今晚
3E而家大部分都係啲單集劇情
人設改來改去，又唔討好
除左叫3E著短裙吸客之外
完全feel唔到編劇想救3E

我覺得主要係編劇回晒塘
寫咗幾百集開始腦蔽塞
然後上頭又開始有壓力 (廣告 + 播七日）同埋啲CP 線無啦啦強制被斷 (terry 清）
雖然我覺得其實套野仲有好多野寫
但我都覺得見好就收算 (不過高層一定唔會比)

屌咗半年啦，都唔見改善，唔化嘅係觀眾啫，劇組意思係唔好有期望咪唔使有失望
安Bon態度

同埋我本身鍾意果堆cp 線都唔知點解收晒皮
安凌 - 影都無
龔水 - 一齊咗之後條線質素嚴重下跌，尤其近排呢幾集
蓮輝 - 唔洗講啦，已經完全唔想睇
terry 清 - 已被強制消失
屎根 - 唯一仲維持倒出場率同質素

講到淨係工水黨多投訴咁
好似唔知其他集數都係和工水線一樣差
遠嘅唔講
近嘅廢柴同盟究竟發生緊咩事
完全冇鋪墊
無理由咁將幾個唔熟嘅人組成一齊
然後用弱智方法解決問題

見到今晚成班後生女得3e着裙
跳起仲要驚走光

植入廣告唔大問題喇
之前一路都勁多植入
冇橋&播七日兩件事同時發生應該最大問題
根本冇時間比編劇brainstorm

安凌都唔算影都無嘅

Terry清真係一大遺憾
繼續寫落去佢兩個應該彈得起
Terry演員都慘
就咁冇左條咁hit的線

呢集都係近期垃圾劇情大熱門，又係睇完唔知自己睇咗乜

其實佢哋想救 一直有出心如主線就知 但始終能力有限 諗唔到好橋

先來個古墓派仕樣

似乎等緊新CP角色，唔係佐治

但係我地繼續許願3G

我想要3T

唔好意思啦絲打 難聽都要講句
3T啲劇情就係心如主線中數一數二地難睇 兼破壞心如人物設定嘅始端
編劇唔怕畀人屌可以繼續 睇樓上有內部人士表示 應該係唔怕嘅絲打你可能有機會

唔止心如主線
成套劇來講都係數一數二地差

屌真係唔爆唔舒服
劇組度條橋 俾嗰集出街之前可唔可以做好research先 係今集衰侵權臨時抽起 如果冇人講係咪覺得冇問題
睇完個預告 我做好曬心理準備諗住去死 俾人斬頭嗰下同我講要押後再審叫我翻去坐監
跟住搞到個心唔上唔落咁

3e個角色設定真係越來越怪

我觀察力強啫

接龍水運會真係唔係講玩

如果係阿水扮，應該唔會有人投訴，版權人仲歡迎你用添

睇一套輕鬆處境劇都咁撚認真 咪撚睇啦
完全唔明個角色扮女人有咩問題

咁係未等緊TT得閒再返來拍

唔關事，如果用番《八時入席》劇集時代所設嘅虛構動漫「美人戰士」(仿水手校服裝) ，應該冇問題。
弊就弊在用現成的動漫人物形象服裝。
而服裝嘅授權條款，應該係用於私人非公開場合，
而唔係用於大眾公開場合(包括影視製作、公開現場演出等，無論係咪作牟利用途)。

Icy上次的清宮宮女裝應該都係佢第一次古裝

仲諗住今集睇下賤精究竟點解要扮女戰士定係阿水啲ff嚟,咁玩法唔知要等到幾時...

可能係阿水啲「幻想片段」嚟
只要係要抽起被指侵權服裝的場面，重新補拍著其他服裝嘅場面，
以及重新配上對白應該過到骨

如果預告冇出現水野亞龔同個公仔，該集如常出街

冇心理準備下見到水野亞龔，依度幾多人會立即崩潰？

ACG撚同版權人的投訴又搞到點？

可惜近來個啲致敬style唔得呢，本來好期待致敬大時代的，點知

換左有爭議性的 figure。
用 Barbie 可能無事。
用最 hit 的 figure 改裝... 太大意

以為宋家至少會收養展博

宜家收養左隻雀

我諗依個應該唔關劇組事,
而係tvb咁多年嚟都係咁?
就正如你公司用開老翻software,
都冇乜邊個夠膽出聲同老細講買套正版

但劇組今次求其買個figure噴層油就當係自己嘅道具做野求唔求其至少可以自己控制掛

既然係咁，就寫返集幾個部門互相卸膊先啦 (龍家圍觀唔俾出手)

一個男人去扮女人甚至cosplay 無問題，cosplay 界有好多男仔cosplay 女角靚過女仔多多聲！

但由始至終個問題係龔燁作為一間跨國公司既亞太區市場部總監，係一個公開場合有記者既情況下cosplay 女戰士，咁真係正常嗎？當然你可以話未睇這集，可能係FF 呢？但點解可以有咁既FF 呢？這個就是上面好多巴絲一講再講既人設問題。

係這個情況下，如果你話Terry 為了演藝犧牲cosplay 無問題，因為佢既設定就係會為左演藝事業咩都做，這樣係合乎設定。但幾時我地見到龔燁有對美少女figure 有興趣過？！咁耐以來只見劇組係營造了一個有品味既人設比佢，一個男人呢頭玩緊膽機，飲緊貴酒，嗰頭無端端玩figure?!

咁玩膽機 飲貴酒同玩figure又冇抵觸既
好多男人都有玩
講到尾都係個預告剪得衰問題
本身我都好嬲點解會咁
依家諗諗下
睇完先再屌都未遲
可能會好睇呢

總會過去的，不妨搵譚道德、龍家、大陳、tree根交流下

屎根有一排比人屌咗陣
食屎好似某一期好黑人憎 但宜家回復質素 編劇知我哋想睇屎根啲乜

er...其他唔評論,
淨係講最後嗰句,
玩膽機飲貴酒同玩figure冇衝突嘅,
就好似曹總依個雙博士大集團老闆會觀星會飲貴酒亦鍾意聽鳳陽花鼓,
你咁講就好似講到玩figure好冇品味好cheap咁

利申 冇留意ACG

係，sorry, 我講得唔好，cosplay 絕對唔係cheap, 可以係好深入探討既流行文化之一，但我只是覺得幾樣野風馬牛不相及。可能我見過玩cosplay 既人好專注，唔會有咁多不同型式既嗜好吧

mytv果度冇左818集 變左819集??

唔知賤精遲啲會唔會加埋鍾意打機呢個興趣去玩姬不可失...

TBB個system唔識自動轉集數
今晚果集調前左播都仲係當佢819

雖然我都唔明點解龔燁會cosplay 玩figure都未至於鐘意到要扮埋一份掛
如果劇情兜到 cosplay扮女人呢個位我會接受
可能呢啲就係追求反差

不得不講下 開心速遞男扮女唔少見 好多角色都做過 kc頭皮臉油書蟲 仲有少欣（女角直接由男反串）
但真心唔覺得劇組有心扮靚佢哋 為咗搞笑扮到唔男唔女 之前畀人屌醜化某啲群體都屌得啱
明明好多偽娘都好靚 男扮女都可以好好睇 而龔燁今次cosplay個造型就…大家有眼睇如果佢真係似水野亞美都未必畀人屌得咁慘

認真來講，龔先係輝的好對手

都話佢要扮天王遙先得

咁點解又唔想三姨同曹總一齊
明明佢之前都有勸若水接受曹總

老實講,
之前我都會對玩figure嘅人有依種刻板印象,
始終自己接觸唔多,
睇到投訴篇嘢仲有一絲認為小題大做,
但諗諗吓又覺得可能佢哋現實真係遇到好多偏見先會咁大反應
再諗起馬明當唐老鴨係屋企人會同佢一齊食飯嘅例子,
就覺得興趣依啲嘢冇分高低

如果依集最終係想講刻板印象嘅話我會幾期待

最弊越救越衰
佢啲主線成日都奇奇怪怪 (尤其下海記同埋情人節果集)
人設改來改去又唔討好
而且3E個角色都仲係脫離唔到佢有事跟住熊家全家總動員去救佢/幫佢呢個套路
呢排加翻佢落島大算係好啲
但上次無喇喇衝出來打果個馬明唔知編劇想點
仲有之前扮大肚果集又係垃圾
真係呢...

頭先諗起，潮生都有扮過女人或者數下幾時全劇男角都可以扮下女人呢？既然劇組咁鍾意

佢眼中的3E大把市場，唔需要「淪落」到同曹總一齊
但佢眼中的阿水到左適婚年齡，要快啲搵翻個人拍拖，所以勸佢接受曹總

其實現在反而希望佢可以快啲播番這集就唔需要大家估估下啦，橫掂個cosplay 樣都已經睇過哂啦

本來都覺得以賤精原先嘅設定,背負住咁多嘢應該都冇乜心情時間去陪養咁多興趣,就算未窮之前果啲興趣只要對佢嘅計劃冇幫助都會抑壓住放低埋一邊先啦,不過而家心結都解咗,如果唔係阿水ff,有心情時間玩番以前鍾意嘅嘢又冇話唔得嘅...
至於話個形象問題其實而家都冇乜得淨...

龔水黨果然高質沒有小學雞

原來係比人投訊
講真琴日睇預告已經心稔點解隻figure咁似LL
稔緊係咪錯覺

紅藥水可唔可以3唔埋2句就加句廢青安大學咁教係㗎
間唔中聽下咪算囉 集集都講好撚煩

今集玩翻屋企人轉頭叫佢哋唔使再幫佢唔知會唔會有改變

認真 潮生扮女人個造型其實幾正
至少好似有盡力減輕嗰種違和感
睇ig頭皮演員原來有做法證4
仲係扮女人呃人
睇落去個角色好似比起頭皮有發揮好多

首要係遮手臂

頭皮係尋晚，即係本來一晚連續兩個扮

頭皮話我係男人梗係知道男人要咩（雖然唔覺佢個look做到），好明顯阿龔唔係咁

頭皮唔止值$1,500

同埋唔明句野有咩好笑

豹哥又出公海

未做都十幾頁

睇晒尾先醒起唔係做阿公咩
轉左曹總3e

踩男既野邊會有女權人投訴呢

你誤會左
主題曲都唔關呢度事

it狗

一開門就sir左入櫃dklm

凌仇

呢排d劇情真係好撚無聊

一晚半個PO的目標就差你

琴日果集寫3e 曹總咪好
無啦啦又寫咩惡作劇，勁奇怪

不如寫曹總撮合3E和佐治喇

大體老師先係主題喎，曹總只係被用來過橋

曹總考驗佐治的才智學識

曹總投資補習社
禾害巧想外廂港教育佐出貢hen㗎
（我係好想為香港教育作出貢獻㗎）

尋晚係3E 用大體老師整蠱熊家既人，佢唔係真係想表達大體老師同無言老院幾咁得人尊重。又或者至少我睇完這集唔覺囉

或者其實係咪想用整蠱手段表現3e 終於有自己既意見呢？

尋晚係3E 用大體老師整蠱熊家既人，佢唔係真係想表達大體老師同無言老師幾咁得人尊重。又或者至少我睇完這集唔覺囉

或者其實係咪想用整蠱手段表現3e 終於有自己既意見呢？

遲啲會唔會話心如主動追曹總搞到曹總怕咗佢...

愛．回家之開心速遞#816[粵]

熊家各人在網上訂購貨物，速遞公司不但未能按時送貨，而且送貨員態度惡劣，還令貨物損毀，而樹根所訂的西裝更被送錯地址，令他們極度不滿。道德介紹樹根、池富跟網購公司鉅子馬臣洽談生意。馬臣欲物色新夥伴取代合作中的速遞公司，要樹根與池富進行比賽以作甄選……樹根竭盡所能終於獲勝，但他和馬臣簽約前仍要受服務承諾監察，必須把貨物於45分鐘內送達。有人要樹根送貨，樹根以為必能輕易送到，怎料竟遭遇重重考驗……

同原本鐵ReMa嘅816唔同

劇組好似講到成日睇連登咁
應該知道3e好難頂啦
但都不厭其煩咁出3e
即係佢哋睇完「投訴」照寫睬你地都傻啦
好野呀

都好既
我唔想睇Rebecca咁慘

可能劇組keep住都好痛苦呢試咗咁耐俾咗咁多出鏡機會佢都係搞唔得掂...

玩埋標籤大學生做廢青

根本用錯方法去救3E

初初講係幾好笑
但而家玩爛左句嘢就變到唔好笑
我都覺得編劇見好就收好啲
再玩就真係開始煩

睇完文字預告
我想睇翻鐵ReMa果集多啲

完全唔覺有咩主題
淨係覺得3e 個人設又變咗咁
好地地寫條3e 鍾意曹總線，跟住最後唔知點樣變咗3g 一齊咪仲好

直頭係啦,劇組應該減少佢啲主線/出鏡機會俾觀眾抖下氣先,等有實質嘅進步先再慢慢決定俾唔俾機會佢,未搞得掂愈出咪盞愈難頂...

馬冠東，馬榮，馬仔，馬介休，馬臣

出鏡機會好難cut
始終熊家啲主線佢都要過場
而且熊家啲過場佢做得幾好
不過係未決定好cp/未開條長線比佢之前真係唔需要咁多單丁主線
即係下海記/情人節果啲一集過冇連貫的solo集數
人設改來改去寫呢啲冇意義

這集似係幫政府/ngo宣傳長者遺體處理

3E睇返mytvsuper的舊劇經典色誘情節，然後同曹總全部模仿一次

單丁一集都搞唔掂開長線咪死得仲快,未夠班孭主線劇組咪耐心啲等下囉,唔信邪格硬嚟咪搞到而家咁...

風少返tvb
會唔會佢同3e

千祈唔好

風少上身的那種感覺

偷食疑雲
呂正清編劇

Well登

下 又返來

無言的阿龔

龔水咁快和好

咁多時間睇下個市啦成日蟹

今集眼鏡娘

Bonnie

一個經理人跟一個女咩

安Bon再客串舞川內富子咸片

唔想見到阿鬼 藍撚到

好淫好正

潮偉黑左咁多

佢件衫jm9

點解潮生殘左咁多
兩鬢斑白

jm9

調教

想知大家姐去咗邊

清潔工系列

對眼

鏡

好似早排去旅行整親隻腳

群姐件衫

歐聯停賽

明明講AV, 但又重新配音講做cosplay..

潮生黑咗好多

又來性暗示
屌你老母編劇 叫你叫stone同安妮坦出來賣肉
唔係叫你出葉碧家出來性暗示呀

成家食緊飯 冇人想睇葉碧家打飛機呀

3E都無成雙成對

好似去左tanning咁

編劇冇權

又配音

然後做戲

講寫真好似合理啲

潮偉表示:你班on9

場戲點解唔叫龔水

啲戲好假⋯⋯

撞丁丁

咁舞川內富子一直都係Rebecca

happy corner?

無聊

屌你你成家食飯嗰陣打飛機架

Con佢

Happy corner

好心佢就解多兩粒扭

導演呢？
醒少少
知道大家想睇咩好唔好
大家想睇stone同安妮坦 不經意賣肉
唔係葉碧家 群姐出來性暗示呀

一家大細 冇個睇得開心

happy corner

個個都出雞精

一句多義

講乜鳩呀你

搵淮山妃子

啊龔出現真係好難入戲
同埋又冇咩講好似對劇情冇咩推動
仁菲嗰段搖到我頭都暈

阿叔今晚又做得幾好喎
眼...鏡同埋扮偷食都幾好笑
出埋happy corner

呢啲唔算賣肉啦

3E都係單身姐

阿鬼

我話佢地性暗示
睇清楚我講咩先

如果佢兩個出來賣肉 我即sd email屌佢全劇組老母呀

全家得佢係

根哥有妹豬

Venus會唔會買俾孝同池富

配音仲好似跟唔到

打飛機

佢有池子孝

好假

咁多配音既今集

反而覺得Rebecca同潮生果場可能做長啲好過睇埋熊家玩呢啲無聊嘢...

右邊係邊位？

jm9咁多配音

你自己咪又比人話過工人

bonnie

唯有自己FF琴日龔水己經和好咗去慶祝啦

三妹幾時咁撚冇禮貌
交比金城安on99咁講咪得

屌呀 d人設list返出來比你地編劇跟返啦

乜鬼黎
睇唔到

tree根唔係好體諒同行咩

化學元素周期表

元素週期表

高小姐

等睇豹哥噴

咁內褲子個設定係AV女優
啲FF情節有啲性暗示都正常

但其他就
完全唔好笑

同阿鬼

over咗啦

死藍絲

呢個係咪導演

橫鋼得咁既身型

每況愈下

唔夠肥

阿鬼係咩身份？

好𨶙 gay

潮生好黑
睇唔慣

Feel到就嚟被人投訴

重點係冇人想睇

Gay

就係屌佢得D性暗示唔夠賣肉

估到一個經理人幾個仔女

任何文化都唔會排斥，好寛容

仲要整D格仔

仲諗住潮生好似森美咁露
打格仔

嘩 唔撚知睇左d咩

最後個句做乜鳩

你唔想睇其他人想

右2個小妹妹

以為抄勇者義彥打架嗰陣卡Jer毛

喪屍細路

ok 終於有icy睇

肥珍妮又搞事

片尾個首乜歌黎

終於有icy
希望唔好再好似呢幾日咁on9

潮生露肉仲有肚腩
仲打格仔 森美旅行團都冇打啦

有冇人覺得偷笑呢集啲剪接好奇怪

而家d劇本真係覺得睇少幾集都冇所謂

Same ask

因為唔夠仁菲鳩

幾膠

貴花田

擺明有著多條打底褲係入面啦
唔會真空只著條檔布咁益街坊

呂小姐 你啲劇本

who
我成家睇到R曬頭
老母同家姐見到性暗示 o左咀
老豆 我 細佬 睇到想嘔 搵件靚既來玩唔得既

得得侄仔唔撚明係到嘻嘻哈哈 你係我侄仔？

個相樸手平時係未做埋男優

學埋台灣D節目咁，成個畫面打格仔（怕被監管當局罰錢）

右2

咁細個就唔夠訓
叔叔哥哥比張床你訓陣啦

今晚做得最好反而係阿叔
鳩左咁耐終於好笑返一次

我諗起《風騷快活人》

質素真係差咗好多：
主線冇咗，冇咩新突破
而家得鐵re Ma姐

大小姐同大龍生、3E感情線唔見曬

笑點唔好笑

弱智誤會，高質cls 反cup劇情冇曬

我想喎,
百貨應百客嘛

阿田講過佢有睇開心速遞

大家姐返黎我諗會好睇返嘅 我諗

要睇肉睇av唔好
編劇你千祈咪將套劇變做垃圾賣肉劇
唔想見到班唔撚識做戲成身都整容嘅囡

估計係呂小姐鍾意講呢句多過編劇要求

今集完全係為9而9

如果講兩個女婿交手就話啫
咩都冇講過淨係出來送個果籃睇下電視
不如講佢啲好翻先啦

要睇性暗示不如播三級片啦
起碼男觀眾受落

Ma姐果集唔知點解又抽起唔播
明明而家Ma姐條線算好睇果堆
唔播Ma姐又搵tree根和池富頂上
以近期走勢來講果集都唔方好睇

真係導演

係咪海底撈

佢地最鐘意笑足成集
跟住一句對白 就話尊重文化

又係呂正清
佢到底識唔識寫劇本

識寫葉碧家玩打飛機性暗示算叻
我成家起碼佢哄到我7歲侄仔開心

睇到燥

之前平權司機係正的 但真係得一集半集做到,其他就

咁你未去睇三級片
我泛指所有出場零意義志在賣樣賣腳賣肉嘅囡
尤其廢柴同盟最尾幾秒定格條囡簡直不知所云
咁樣賣囡法同大頭定格盒鉅記蛋卷幾秒有咩分別

劇組真係唔識寶,好耐之前同譚道德果集Rebecca做呢類戲咪做得好好,今集搵佢扮呢啲俾多少少戲份都唔識,出得咁少真係嘥咗...

其實貴花田係取自日本以前一個同名嘅出名相撲手

大家姐啲劇情好少話好差
我想睇雙大同大家姐入大學最後願望

個意義係睇佢點寫
依家冇啦啦整個葉碧家打飛機好好笑好有義意咩
冇意間派下福利正常啦

不嬲呢類處境喜劇設定都係鳩完一輪就還原設定 就好似叮噹咁

長腳蟹ig同豹哥慶祝生日條片見到風少
佢話返嚟攞劇本

我都聽到
不過未必係拿開心速遞劇本嘅

睇IG丁子朗同三子可能有戲份

同意

多謝咁多位tvb戰線手足日日幫手mark實

【TVB廣告商，醜聞日日數】馬路炸彈 = Lexus凌志 (17 Mar)

應該三個女仔圍住隻得意鸚鵡先夠

Reba最高狀態都ok吖

車廣告好少見

如果真係想寫風少醫好病返嚟會點？
佢唔記得晒熊家，講佢會慢慢記返啲嘢定重新認識？
入接龍爭家產，但係得佢一個無後台好難同二三房鬥喎

如果返嚟好大機會係整番集困佢响熊家樓梯底等佢記返起晒啲嘢,之後分分鐘等佢哽埋心如...

係咪要冚親個頭
迫佢入樓梯底冚想坐起身結果冚親個頭

似係咁上下啦熊家啲劇情...

爭產我想睇Joe多啲
如果風少真係返來，估唔到佢返來仲發生得早過Joe出場
而家有埋Mia做四太
如果一集入面出曬大房二太三太四太同埋風少都幾壯觀

Btw聽聞威仔入院嘅劇情下星期就播
希望爭產線會有推進
或者大小姐可以突破樽頸位

呀叔不嬲過場先搞笑
主線就悶到嘔

阿叔早期D正經野都唔錯

阿叔本來入接龍夠係為左查風少喇
結果到而家風少係意外定係俾人買兇都冇人知
而阿叔就由一個被世界知名報館招攬的名攝影師變左做接龍一個半冗員...

一直以為頭皮啲戲好屎 我錯了
寫多啲頭皮都唔錯

佢想扮清純得來有少少野性

3E試下點演

有啲人開始攞安仔同佢啲戲比
我都想睇安仔做下啲癲佬角色

大家係咪唔記得抽起左一集
可能果集好返呢

不過呢套劇好多次都冇交待就好返
慣哂

阿龔有種守行為feel的沉默

無特破 就係時候做安凌救市!!

我都已經好肯定套野100% 會爛尾

編劇表示：以後出多啲3E 救市

唔知會唔會講返佢之前做過鬼既設定呢？
我諗好多觀眾都唔記得

屌 如果寫佢同心如我就真係棄劇

以前嘅話佢同3E係ok嘅，依家不了
我仲等緊3G㗎

風少走之前好似一直想撮合3E同Terry？

屌我要3G

如果做翻5日嘅話加集唔係問題
繼續7日就好危囉

真係翻來可能會講翻掛

但成集一直喺度諗佢哋究竟點好翻
好難投入去睇
如果抽起咗嗰集冇交代又係好難入戲

幾靚女 完全第二個人來

可唔可以下次個主題放返
許願池：轉返播星期一至五

整翻個開post template

求搵人試下齊陰

印象中未試過冇交代唔和好就結束喎
阿龔點都會氹返阿水或者係阿水最後知道誤會咗，所以原本818應該先和好(至少口頭交代)然後阿水上apartment發現figure

唔淨係龔水啦 其他cp都有

825 睇落唔差吖

Re真要坐正了

眼見疫情嚴重咗，電視台或者會剪輯幾集「總集篇」（播放昔日集數主題片段），
嚟充撐因疫情導致製作不足，而短缺嘅集數

即係點？邊到講？

Mia能兼顧事業與愛情的原因......

如果痴女Re都係兼顧而2唔係冷戰緊寄情工作就厲害了

冇，只係個人猜測

想直接重播早期，搵唔到高清download

諗都諗到無可能關疫情事啦
播足七日係疫情前決定嘅事

但早期好無聊

早期果堆線係博水、綠水、仁菲Kenny、KCHelen、風少之類...
除左安凌之外幾乎所有線已經不復存在

不如正經拍返五日，星期六日試下用玩野劇本或衍生綜藝

可以仿效銀魂將角色世界同製作團隊交錯，例如某一集主角講點樣拖結局，某一集話畫唔切，某一集話成日惡搞其他動漫俾人捉去傾計，某一集講角色之間因為受歡迎排行榜而殺戮仲想殺埋作者阻止新女角出場搶戲

開心速遞就梗係要自抽人設變變變

呢集個預告好值得期待喎
應該係最近主線睇完預告最唔伏一集 (寶藏父子線唔計啦)

龔水主線同熊家/接龍主線嘅熊若水分裂成兩個人好耐 以龔水主線嘅阿水做標準去睇 呢集阿水直情表現超班

阿水終於發奮想要做好自己而唔係聽完八婆姊妹挑撥離對阿龔指指點點
阿龔個反應唔再係因為阿水無限苛索而勉強自己去配合阿水 仲意識到自己需要阿水
冇必要因為擺脫纏繞去咬文嚼字 佢意思係阿龔終於有私人空間啫

呢集咁嘅關係先健康
阿水一直以黎都成個管家婆咁諸多管制
處處睇阿龔都唔順眼 阿龔做咩都有意見
明明拍拖之後有一集寫冇必要理會其他人睇法做好自己就得
但呢排阿水聽完姊妹講咩就走去興師問罪
阿水一直以來都唔覺有問題嘅事 姊妹講完就突然有問題 似係班姊妹同阿龔拍拖多過龔水拍拖

阿龔就一直勉強自己去遷就阿水 好似煮到埋黎要硬食咁
女朋友要求未做囉 女朋友嬲未氹囉 女朋友唔鍾意未改囉
阿龔只係因為自己係男朋友身份理所當然配合女朋友 完全冇寫到阿龔對女朋友嘅需要

龔水嘅問題係搵交嗌唔係有矛盾
有矛盾有磨擦要磨合係所有情侶必經階段
只要矛盾係make sense就唔係問題

安凌係開心速遞最早撻著最持久最堅挺CP

玩野咩

俾個好貼地的題目俾精算系李莫仇

如果大學的工程第三者保險保額由正常的1-3千萬加到1億，保費應該加幾多呢？

俊華真人係退休IT狗兼足球國際裁判

接龍廢老廢中話唔定可以打殘大學線

兼顧係因為威仔唔使癡住mia
mia唔得閒可以搵更多後生妹妹仔

編劇home office

重有潮善

潮善差唔多百幾集先開始
唔算最早期喇

呢排成日慢鏡頭

好身手

icy正到

Jenny次次想整古人都自食其果

額頭

coffee 手足 辛苦你
cap多d icy

ICY

呢排攞啲鏡頭攞得幾好
Eg Icy果到同f4洗車
係故事衰啲

諗起av劇情

有冇人鍾意睇黃技安

小朋友幹大姐姐

屌 肥仔d飛機紙巾

技安摸你

肥仔個樣

肥仔幾cute

成日都同靚女姐姐做對手戲，好葡萄

咁似閃靈個兩個

原來手足來曬呢度

Shinning

閃靈

顏射

凌辱

又致敬

呢兩個女仔好恐怖

個阿媽唔係花姐d臨記咩

直情係扮緊

閃靈嘅造型

Icy真係好正
袁偉豪食屎啦

大個應該幾正
仲要孖生

嘩
發惡夢

呢兩件野只適合做肉便器

馬漢收皮啦

點解唔係白色沙律醬

jenny個妝好柒

另一個許願池：唔止out西輪，所有撐警都OUT

ching隻眼有事？

條裙一模一樣

Dse綜合題目？

今集啲鏡頭幾正
但點解咁多慢動作

Yellownazi
撐警有乜問題

果兩個女仔寫到好撚仆街

又來？
版權撚去左邊

Nebula

cls

替身喎

又玩marvel

做乜鳩

Icy唔鐘意細路

但係鐘意KC生嘅細路

IVY好撚似

冇問題 屌你老母死全家

Icy

咁多唔洗化重妝既女係要簡nebula

又推跌

技安好可愛

好彩預告無出呢幕，唔係又畀人投訴到無得播

技安連死兩次

技安埋黎姐姐度

點解唔Scarlet witch

Cosplay 玩AV 啦

之前試過?

劇情真係好鳩

點解又有個blocked user搞事

陳偉琪真係好淫

工業Cosplay 少女戰士

咪係 整既谷胸衣

編劇日日都要比人屌 冇日醒目

主題 報仇者聯盟 o個集

Ivan今日幾靚仔

啲細路好得意

好想整喊佢哋

Jenny d坐姿好撚霸氣

唔使理條傻仔

倒鏡都出埋

由佢哋坐係到咪得

係，話抄襲，無得播

戴口罩？

實景已經成街口罩

拍今集要洗幾多次臉

GG

點解淨係KC 戴

右2妹妹有d似周婷

jenny 透bra 好撚正

衛志豪個款真係好似擦鞋仔

小喪屍

殭屍

L4D

塊面好似俾人打

KC做what

成班喪屍

技安好好戲

有個妹妹好似周婷

Icy對腳

av

屌 kc

kc

扮細路

返到屋企，爸媽霸住部電視睇Youtube唔俾我睇愛回家

食完飯就要開始OT成晚，做足全日，連少少寄託都無埋

屌你av 個扮細路咁

小朋友 幹大姐姐

Icy 姐姐

同terry排得多戲係專業d

情趣

AV劇情

真人都係啦

正想講

KC

原來口罩係有原因

精神污染呀

真係work
唔知有無扑埋嘢

原來無播到呀?

中間

滅霸Terry look得喎，唔係搞笑果種，真係型格

終於有樣野幫到條女

kc頭
細路身

屌 全部都係kc
Cls

頭先個下係Marvel隊長動作

Icy真係好正

有Icy錫執到啦

Anita同venus同場 係咪姊妹？

仲於出伏線

茵B 姐妹

佐治

安妮坦+佐治？

正到

佐治點解咁憎短腳venice

今集唔再係KC 膠膠地，好睇好sweet 呀

ta姐居然同佐治會有戲

今集咪幾好囉
情侶都唔一定嗌交先有衝突架有野睇架

因為pool pool

今集的確好睇

安尼坦正好撚多

姊妹丼啦

anita唔係venus個家姐

今集好正 Kcy高質之作
講左咁耐今次終於唔係無限弱化KC
而家咁咪幾好
Icy和KC兩個互補不足
臨尾又有Kcy式賣甜

大家覺得係孖妹定特技

想睇多啲Philip和技安兩個拍住出場
佢兩個拍埋一齊好搞笑
尤其技安啲戲同佢個樣夠曬得意同抵死

應該孖，隻眼唔同

孝仔呢排出少左好多

幾可愛wor

所以話劇組係有能力拍高質集數出嚟，有心實做到

大個識打扮應該都靚既

閃靈的孖女

現實啲小朋友真係咁
呢頭搗亂嗰頭話呢恰佢
細細個就雙面人

唉劇組生性喇
希望今晚唔係偶然性高質而係一路keep到

好十卜Kcy, 不過今集劇情其實有d求其但總算唔係一味弱化KC, 同埋確定左Icy以後都會轉投大房派岑杏賢招牌式甜笑都幫Icy加左好多分

剪預告嗰個係要將最爆嗰幕剪出來

今日反派出現都係有啲笑聲
仲要人哋瀨嘢突個頭出來好似啲動畫

導演講話劇組干預唔到剪預吿果個

最好笑係全部都係kc頭細路
好銀魂feel cls

仲有㗎

Icy甜笑係幾好
不過真係建議佢練下喊戲
之前Icy有兩次喊戲見到佢唔識喊咁
睇到好尷尬

嗱嗱嗱，互相賴喇，真係好題材，編劇唔好放過呀

編劇最近煲緊

之前呢度都講過幾次呢個問題
既然係咁, 編劇唯有比Icy一直笑到最後la

導演開左估
「將一個妹妹拍到變成兩人妹妹」

佐治跟住Venus係咁影，好似IT三子影石原美美子咁

久違地好好睇好cls
動作戲 閃靈 Marvel 全部都係KC
個人認為今集係KCY線其中比較好睇嘅一集

聽晚預告終於要講venus 同 anita唔係兩姐妹

咁究竟有冇其他關係

今集真係好唔錯
終於有返啲質素

個人最鍾意呢幕

威仔可唔可以用代言game個造型出現在姬不可失

佢真係好鬼放,
之前生毛扮猩猩嗰集又係,
完全冇包袱

仆一下紅晒又爆晒缸

好似830個套浩然個妹細個

icy如果瘦多少少就真係

橙

又訓左係度

乖既咪得意

無聊即係睇唔起我地啦
我地走

終於回應你班友既ff

其實佢係上鏡肥
見過佢真人同千雪一齊
icy好靚，唔覺包包面
反而千雪好乾好細粒

無意中發現20年前食屎陳師奶
原來已經係tvb做綠葉演員
仲同Dodo姐有過一場對手戲

咁即係當時真係做緊訓導主任

果時瘦咁多

AV frd底比較好睇
AV敵對比較好睇

現實生活中都有人咁講，通常係啲冇讀過大學既人講黎掩飾自卑

同大學線啲女仔拍埋，佢啲衫通常係最核突嗰個，品味問題

日期： 20/3/2019
活動： 『愛．回家之開心速遞』之「至Fit健康同樂日」
嘉賓： #劉丹#、#單立文#、#滕麗名#、#湯盈盈#、#呂慧儀#、#周嘉洛#、#蘇韻姿#、#林淑敏#、#許家傑#、#張景淳#、#梁茵#、#吳偉豪#、#羅樂林#、#歐瑞偉#、#李偉健#、#林凱茵#、#黎彼得#、#阮政峰#、#招浩明#、#繆家慶#、#林建祥#。

咁少人又唔似宣佈加集
似普通宣傳

佐治豬

編劇係？

重色輕友

溫書去圖書館條女幾pure true

佐治似阿媽

un un un

買番我屋企
黎坐

喺後面爬出黎好恐怖

cool頸

蕭國華

臭G

點解唔係問
點解有較剪

竟然唔係賣信用卡廣告

死臭雞

可唔可以唔好再做venus港女到想嘔

有曬準備啦

好gay wo

靚女真好
尤其傻香港

係香港

放落自己袋

佐治先係真愛

又講venus貪錢呀？
做左好多次好撚悶
又港，把聲又煩
唔想睇佢

已超越安凌好多

好似個老母監住個新抱咁

咁都睇嚟到誇張左d

係，好似伯母

唔夠高

咁叫推跌

用環保袋

抱起來屌，中出，再讓子孫慢慢流出，欣賞

小妖精真係頭大身細得好緊要。眼又整容整出來

鄺短對鞋高到

佢啲演技

孝國係真愛

你個罩

D劇情黎黎去去都係venus報仇
搞到孝國有誤會

Bonnie 1.0衰啲定Venus衰啲

依pair係咩事

英雄救美

痴漢

咁都知

咁大盞燈

一路都覺得紅衫魚走寶，佐治咁好仔

佢哋真係姊妹

安妮坦+佐治
大家點睇

隔離

真係旁邊痴住身既隔離

應該幾好笑

下 咩姊妹？

應該係

Venus真係好靚,不過真係矮到仆街

anita 同venus係一對？

真。PLOT TWIST

親姊妹呀

邊有咁好人

唔係腳膠 都覺得佢對腳超靚

Venus好似有個家姐

睇黎Anita道行高好多

啲精華濃縮晒係塊面度

我夠
等我黎

Anita同Venus都係咁貪錢

2姐妹？

anita矮啲定venice矮啲

又係時候拎番大家樂時代個樣冷靜下

body正多，當狗咁後面插入，大大力拍打屎忽

咁可能大把港女其實都係姊妹

快點強姦我！！

安妮坦正d

高過飛立少少？

靚條閪咩 塊面勁多雀斑

夾埋撚鳩佐治

滴雞精

係wor

成個figure好好 唔似阿頭大身細咁

Hana>鄺短

目測街柱到Anita腰 著高跟鞋先望落高d

m巾
岩你地奶

點忍到唔係到強姦Anita

年齡

Anita唔換件衫先？

Anita 又會咁好死幫佢？btw唔係姊妹咩

Google 咪知

anita 係咪肥左 好似唔同左樣 頭先仲以為係新角

搵亀縮咪得

點解家姐想細妹分手？
因為自己搵唔到有錢佬？

Anita 新水魚

Anita一定有景轟

antia夾埋venus玩佐治?

又水鳩佐治

Anita係咪呃錢

墮入騙局

似係兩姊妹夾埋想玩9佐治

又撚人

AV嘅真正意思

我都覺

死屈錢

Anita

佐治咁窮架咩

個師傅就係佢

最後全部係Venus自己用
麻甩港女

應該係想攞返嗰2萬

出副卡
rip

TB Club

屌你老母 幾時整走個短人
睇到好撚火 正宗臭雞

條銀行妹幾正

好想抱起judy黎屌

Anita細過Venus但係睇落Anita大幾年

修復左........個os

點解要寫到venus咁臭

佐治豬好慘

Anita一定奸

咁就有錢收

正過同3e

自己d野
就賺5000

露左底

水魚佐治

Anita正仆街黎

Venus幾歲？

唉屌佐治好撚慘
明明為兄弟

好想同av玩3p

兩姐妹

Anita 奸

屌呀 寫撚到安妮坦昆人錢
痴撚線
吊金龜還吊金龜 昆人錢還昆人錢
一個冇犯法 一個犯法

因為真人都係臭雞黎

已失憶

no

92同93年

20000

91年
梁茵好似93定94

為兄弟條女使咁多錢 痴撚線